點樣可以Fix Facebook無限redirect loop 呢

有無it朋友可以Fix Facebook Too Many Redirects Infinite Loop